[懷舊撚] L4D2 4人專家

好似好耐冇上水,有冇JJ打下D 90後既Steam Game

屌你好耐冇見

[url][/url]
玩既加小弟

玩辣殺食雞多呢排

join?

-2啊喂

遲啲再開POST JOIN 今日有野做

開始

見你玩左好耐
我都好耐冇玩L4D

仲有冇買片

留名

係,無野做咪打返場

無睇AV最近

一齊打

以前同2個fd玩expert
而家冇人可以同我玩到expert
想join

add my steam fd bro

其實呢隻野點解唔出續集，全新地圖其他乜都唔變已經好正

地圖淨係workshop
已經大把
呢隻game 某程度已經做到人同屍好平衡 好難再有其他突破

腎仔而家play